而家乜柒都話手工

手工啤
手工意粉
手工牛丸

加完兩個字就貴咗
但又食唔出咩分別
係咪對手掂過就係手工

手工閪

38蚊？？邊到
幾大碗

牛丸唔係應該用「手打」咩？

90%用機+10%用手搓幾下=又彈又多汁既手工牛丸

手工砂

唔係講緊牛丸
講緊執牛丸落碗到
人手精心擺盤

瀨尿牛丸

太興不嬲貴

仲有乜柒都冰室 或者自家